[英國]UEA vs Reading

邊個好D，要firm offer, 讀CS, requirement 差唔多

reading

推

uea

uea 444(maths,economics,any 1 elective)
reading 554(544如果放頭位)(from at least 2 electives)

btw 其實如果考到依個成績香港讀更加好
cu engine best5 21 citycs 20
中文衰左另計

無phy, m2, HKU CU 無望

444 係foundation 定 uea真係雞到咁

好多hk去外國讀書嗰啲都係mk jai

唔係呀ma?!

其實係讀foundation的話兩間都冇分別 入唔到都係要轉三流大學

foundation 其實我有報Leeds